估下今年7.1會有幾多人上街

6.9都成百萬
777仲要繼續硬推
件事再發酵落去
百五有冇得諗

下星期四已經表決

仲諗7.1

我覺得未必拖到星期四

今日已經搞到咁..

唔好講咁遠住

咪係諗黎做乜

仲7.1
過左條例 你想行都無撚得你行啊

我希望係0

笑咗
仲對遊行人數打飛機

過到仲有機會行到？白色恐怖下，你覺得仲有人敢行？

佢仲會理遊行

仲有幾日呀 仲講7.1

過埋今日先算啦

我唔撚想永續遊行呀屌

幾多人上街都無用 直接星期5,六日 上街

7.1上街已無意

過左之後700萬人上街都無撚用